購買手提電腦請益（大學用四年）

屋企已有部台式電腦,surface laptop 1, iPad Pro 10.5

多撚謝林鄭送大禮 連中小學都要online lesson 所以我部ipad 送咗比細妹用嚟online lesson

Surface laptop 1 跟我兩年 都冇咩大問題 最on9係個鍵盤變咗色 onon99 咁

依家我冇iPad 用 所以想買多部laptop /2 in 1/ iPad 用

諗住買 A12 iPad 用嚟jot notes 加部 MacBook Pro/air
（利申未用過macOS)

或者 12.9 iPad Pro 加埋個 Smart Keyboard 算

又或者 2 in 1? Surface pro?

想問吓各位巴絲打應該買咩好 budget 13000頂

macbook
身邊人都用, 大學先威威

最好AirPod pro Apple Watch 齊晒

夠錢一定係買pro
Air 又唔輕又唔平

定係iPad 加部windows laptop 算
本身用iPhone 係咪MacBook 好啲

你剩係用黎文書點會唔夠用

緊係要huawei mediapad

都係錢問題
不過你window laptop 頂唔頂到四年係問題
我見過唔少人用兩三年就壞咗
咩牌子都有
MacBook就一定頂到

但你本身讀咩科先
做文書就唔講究咁多啦

如無意外都係用嚟做文書
iPad Pro 加埋keyboard又點睇

你不如睇睇個價錢先
如果用官方有trackpad 個keyboard
再加枝筆
夠你買MacBook
而兩者之間，我一定揀MacBook
iPad 做file management 會想死